<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de César Esquivel</title>
    <link>https://cesaraeg.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de César Esquivel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 19:00:00 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://cesaraeg.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollado de software</title>
      <link>https://cesaraeg.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 19:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://cesaraeg.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola a todos!
Estoy muy emocionado por comenzar esta travesía, es por ello que me gustaría comenzar este blog compartiendo lo que, desde mi perspectiva, es fundamental para todo profesional que desee dedicarse al desarrollo de software (en términos culturales).
Bueno, considero que entre los principales aspectos a destacar dentro de ésta comunidad y así mismo aquellos que nos harán destacar serán los siguientes:
  Respeto para la comunidad y sus proyectos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://cesaraeg.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cesaraeg.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
